摩天輪係咪藍？

摩天輪係咪藍？

肯撚定係

AIA嘅 你話呢